一人一件做咗會落地獄嘅事

今日請露宿者食雪糕

幽默感真係好講天份

叫雞

應該係冬天做先會落地獄嘅事